[傷兵滿營] 利物浦 對 哈德斯菲爾德 (4)

post呢

1001唔開

慢過老母

屌

古連後備都無

屌不如完左場先開post

12倍派錢

又要輸波

買左客勝等收錢

ching瞓咗幾耐

大師兄生性啦

雪

原來karius 踢過鏝

Uc

你咁講史獨都踢過
謝家強都踢過啦

咁係踢過牙

家蛋

Karius was ever-present in the 2015–16 season, keeping nine clean sheets, saving two penalties and being voted the second-best goalkeeper in the league in a poll of 235 fellow Bundesliga players, ranking behind only Manuel Neuer.

典解而家唔同左

華拿朋友 vs 華拿

Another Saturday, another day of watching Liverpool lose to a mid table team via a laggy NBC stream

因為利物浦

客勝12倍真係派錢

睇球王片都唔覺勁
只係以為會好過米
結果

all in la

輸完波>又用返一樣既陣>再輸
真係一種輪迴

anyone have link?

人又傷曬，戰術又俾人睇穿曬

no one

死廢中又出屌摩同老虎

準備好睇懦夫出醜

Lovern幾時先摺埋

垃圾 歐聯又出局

second-best goalkeeper in the league in a poll of 235 fellow Bundesliga players, ranking behind only Manuel Neuer.

冇理由會轉左會就即變第二個人

希望1月

屌摩呢排都冇咩大問題

不過係反而唔輪換佢個位, 歐聯又係佢打多

到時利都摺埋，perfect match

所以話唔同聯賽真係好可能係兩個世界

斷左隻手指之後廢晒

希望lorven再派膠, 落下廢中面

反can 都情有可原 ， 因為季尾都走

風水問題

出klavan喎大佬, no lorven

呢個開波前再refresh就有野睇
好少疾同delay

上場完左

仲以為有咩大變

又係米同老虎

paul joyce‏ @_pauljoyce 14秒15 秒前
更多
Lovren injured in warm up - klavan in team

A late change for #LFC: Dejan Lovren is replaced by Ragnar Klavan due to injury.

Ben Woodburn takes a place on the bench.

扮野啦

Liverpool FC‏Verified account
@LFC

A late change for #LFC: Dejan Lovren is replaced by Ragnar Klavan due to injury.

Ben Woodburn takes a place on the bench.

條廢西唔敢出場

你講完佢就收左皮

成隊傷撚晒
踢條鐵

卡叔 屌得仲勁

神

無老虎wor

D comment全部都慶祝

懦米組合

熱身傷埋

俄佬高清 希望有巴打貼skysports高清link

睇HAPPY LA

頂即刻收起

可能依家既JC都好過卡叔同懦夫

唔覺出卡叔會好好多，寧願佢鳩美斯打中，taa打右

好擔心佢要長抖

咁樣會賣唔出

HAPPY播曼城??

呢個鐘數開波英國冇直播

獌幾時先摺埋

預左輸既心情睇
前面有大師兄妹下妹下
後面有米仔負責攪笑

換做卡叔又有咩分別

咁點賺錢

卡叔踢番場好波, 唔好衰比大家睇

傷左咋

踢下屎毒有冇加速

老虎臨彈縮沙

屌你慎言啦

有無SOP

真懦夫？

天意呀垃圾

del埋自己真人

老虎傷左

終於到件垃圾傷

「背傷」

比我地燈到傷左

傷兵滿營

高普政治

HAPPY 唔要利了

天地有

正氣

扮出， 臨門先話唔出

隨時抖一段時間
之前已經話要打針

Lovren thigh injury

Firmimo 打攻中位

【臨時變陣】
路夫蘭熱身受傷，卡拉雲頂上
活特本加入後備席

無happy 仲有冇其他英文lin

懦夫創出紀錄 正選上陣踢到0分鐘

上面有cnbc

3 中堅

屎毒呢球搶點求其到

日頭先見到有手足問點解咁多人傷唔見儒夫傷

同之前企位都冇咩分別姐

他知道 哭是沒有用

Any link? Can't find

屌摩食左屎？

我地又3cb

屌犘買左角大?

送角

左邊黎

now622

角球要豬了

點樣call woodburn過黎

摩做乜鳩

隨隊

垃圾廢尻奴

廢奴

綿龍

屌你firmino 推個波都唔得

無份 應該都會跟隊

屌 推咁大力哂左個反擊

本身都有跟隊

F9

笑撚左 懦夫雲真係正懦夫

skipper

woodburn通常都黎睇波

唉軒又逼去人地中後場做乜

反擊都搞到咁

人地傷左唔出咪算囉
出佢咪又係屌佢

懷疑夾埋做戲, 等佢有個好D既落台階

都是433

你唔係以為會變下話

好想睇woodburn

高普係

阿樂去咗邊

老母企球證後面

軒推乜撚啊

r年 先正選

唔好反

返到屋企先發覺呢場好少Link

華拿朋友隊 vs 高普朋友隊

2個名只能留一個

廢奴傳波無力
史獨唔會做支點同拉空
懦狗一定有膠派
433直到永遠

歡迎bin c

史獨

中遊戰係咁

條中場唔現位唔推進唔知想點

大巴

bin咗
懦夫冇膠派

老母 fake到人仆街

屌你老母今場有波掂

貢又典

軒亂咁向前傳

跪求links

new coutino

上面有呀

老母今場 好像ok

廢中個look 好廢中

明顯3中堅喎ching

主場

冇古天樂除左鳩斬入去真係諗唔到點攻

升班馬都贏唔到就去死啦屌

獌死咗未

卡膠

求link
平時睇開條link勁lag

失分味濃

呢場都嬴唔到 其他都唔洗睇

古仔坐後後備位

費奴跑快一步會死？

肥賓教利前vs 教利後.jpg

GG又角

呢隊痢年年d人傷撚哂

唔出都派到膠

acestream://69ffd1da5c595341fe2060d02cc3a1f6b6067d41

俄佬

米仔柒左扮冇野

史獨廢到

控都控唔到

老母傷埋

睇個勢要降班了

其實摩仔呢球冇理由唔攞

上年咪好地地
今年未開季已經傷左半隊

屌你老母

重話ea整廢佢隻人仔

SLK:屌你老母臭西

傷多件，幾時到路夫蘭

又傷一件

有r聯，提早左

小小碰撞都lur地

啱啱

傷左都唔買人個下勁

傷左啦on9

lomo is ok

看來今場又兇多吉少

有slk ox唔用
屌你老母高普

想睇屎毒跳舞

76速度 真係無比衰佢

費明 > ox
史 > slk

唉...利呀利
幾時先肯變呀

klavan

屎獨入波會唔會有99人仔

鏝勁到

後備比你好氣好力爆啊

傷埋老母，100分有中場打

勁到

五十年不變

屌 呢隊波完全無心踢咁

除非中場同閘一齊傷
唔係我地有通天佬綰米拿
絕對唔使買

卡叔成日反智急停

虫獨算吧la

似人渣15年

放過s15 啦 出solanke 好過

對面條友心虛

個年打強隊都起碼有心踢下

射到波

軒可否不要向前傳

史獨入波嘅話即係要見佢多過slk
不了

差d

一野抽埋佢啦

大ching

皇馬？

S15

大Ching

唔好咁高要求la

講真屎獨同廢奴依兩舊垃圾踢意甲都唔掂啦

如果klopp肯試slk正選大ching sub就好

好慢

唉 軒隊入前傳…d橫傳數據點算啊

仲要冇技術

傳到咪算囉 仲要求咁多

鏝痴線 想入就入

史獨去玩hiphop算喇

利記D角球真係冇威脅

好心轉陣ox 打左，廢奴中中la

有冇英文acestream

鏝城今季打機咁撚樣

謝仔嗰陣嘅角幾時先會出現到

都好耐下

出wilson slk雙箭頭都無咁嬲

踢緊咩

好快復出

數據王 驚咩

對面個龍守角球好過米

s15 f9 零默契

得閒睇 brewster算

軔

到時主教 謝仔
助教 jc

英人化+9981斬

神軒

F9 要即彈入zip, 另一個妹番後

咁都傳入去

垃圾手術刀
死撚左佢啦

唔得就向後啦

禁區毒線 成隊波真係得古傳到

卡

卡叔

卡拉雲

我想知當初lemar係咪高普話要買FSG唔肯比錢
隊波依家一D創造力都冇

笑撚左

大家用緊邊條link 條條都lag到痴線

踢哈德都踢到咁

做乜9

摩又求其踢上去

笑撚死

klavan返德國啦

廢鬥廢

頂成班人又想博上鏡

綿龍d 控波

人地入到獌波
利呢

如果有人見過史毒全速跑既話，可以報比蘋果攞$150

朋友隊宜家都嫌廢中柒，改左個look

睇咗20分鐘都唔知睇緊啲乜

個陣型亂9曬

salah今日好水下

ox 勁啲

數據王失波小9人

人地睇住黎食咁

好想利羸

咁熄電視訓啦

今場利唔失波我切定j都得

跟

廢

痾0：1

條中場真係廢到冇眼睇

阿記 0-1

顧掂自己先la

幸福的煩惱
3個top5 中堅 最多出2個

高美斯唔敢上？

反cup啦
上場咪又係咁

咁比嘅話利都未衰得哂
不過阿9成反杯

輸撚硬嘅睇黎把撚，又唔係好睇

個球場有個j字 有冇人睇到

一個27歲既後生仔企響後場做波
一個3x歲既老將跑黎跑去配合

笑撚死人既畫面

次次2-3個圍沙拉

點解廢中咁鐘意用一班工兵打主攻

冇人突破 淨係不斷傳 on-two都唔做就想做入去

踢到咁唔撚轉陣係咩玩法

蘇蘭基呢d你又唔敢搏

佢的速度 是利少有利器

特別古都無

嬴數據 is ok

兩個cm係負責咩…

park the bus

行行企企等波

冇左古一招好難打破姜局

we control the game

踢到老爺波咁

頭先冇人傳個波入去，要matip 9衝

史獨慢到

屎毒一入禁區就冇

史獨真係慢A

前面站莊咁

史獨真係78速都太高

沙拿

仲話自己fifa個人廢 俾多左啦

lomo

虫獨好似發左福咁

我要嘅係前鋒牙

馬貼d pass and move仲好

五個人係度等波

有小組了

slk

呢隊垃圾 最有機會個陣 竟然係馬迪帶波上前場分波個陣

真心馬迪普打弓啦 分波突破屌打依家呢班中場呀

史獨真係好撚廢

終於有d嘢睇

呢下算幾好

仲想點，得佢拉倒空位

發現史毒好鐘意企係度做 d tricks
跟住一係扮俾人截到 一係扮發力追番

左面打少個
摩一個打埋翼
費拉入中間

扮工仔

嘔血

以為自己仲係以前咁

快d試 slk

食得屎多俾舊石仔你就收貨

爆血

等對面消下體力先

成口血

屎毒加速連76都唔覺有囉

終於少傷病

但已經廢哂

我要一個正常既前鋒

利物浦呢個陣容真係笑撚死

邊撚個轉向呀

美欺

當自己謝隊咩

笑撚死人咩

3個工兵中場

其實史獨依家作用係咩 換蘇仔都起馬前面有支點

利前鋒冇速度冇技術

成隊痢d中場做唔倒野，係bin都未到佢

大師兄退休啦！

湊夠11人

傳比高普
點解唔用taa

D隊支係唔係想米拿斷腳

史獨唔該學懦夫自己扮傷出場啦

呢兩下高質素傳波

副隊冇左腳

賣撚左史獨佢啦屌

唔出CAN仔,你地仲想點

米拿 點解要妹多下

前面2個無控波 無傳波 無速度

f9好廢

利呢下反擊 質素

不停傳失

佢歐霸決賽已經尾水
世界盃後備入果球都係負鳩碌

史毒俾球波都求撚其

要靠米拿扭波出波

廢中套戰術無沙拉文尼根本係廢

唉軒隊有向前傳

點解唔出ox直接頂文尼個位

成隊得副隊踢緊波

上季未幾勁

問廢中

ox無含撚

真

有嫁！

利前鋒要速度冇速度，要身位冇身位，要技術冇技術

終於叫有返球正常既波睇

米拿真係一個個好好心態既球員

有防守

邊個柒頭放米拿去左邊

踢下踢下又接近半場

f9個飛剷有咩意義

打機咩

出kachunga屌打摩

轉台睇u17

後防要比人撚了

做緊乜鳩啊隊波

廢中不嬲鍾意逆足踢邊

存在感

熱誠

米拿要係左邊幫屌摩補位

jed

正解

屎毒迫波

0:0 FT?

放100分打翼啦
都叫爆到兩下

yes

屌你前鋒咁撚樣都唔試下slk

法國gomez完全唔上去攻

都唔知成隊係度踢乜鳩
射又無
傳又失

on9軒

有長波無人接

真正未來人

都話3中堅 .....

斬去salah頭又係咩輓法

我寧願佢唔上

垃圾利兩閘從來都唔似人地d閘過到人
純粹係鳩走拉空位

好悶

Salah打翼衛咁撚癲

翼衛呢

條條link 都好疾

Possession 75%
可以j了

三中堅呀

shoot: 1

其實係利踢到窒下窒下

廢中在下很大的棋

除左沙律其他都係垃圾

冇左古
呢隊波進攻完全冇套路

10點開波嘅完部都係佢客球隊領先緊

根本就係利狗呢D廢柴就用唔到高普果套, full team還好
依家中場1 D技術都冇, 連波都帶唔到上去, 打條能咩
縮後D比salah打反擊把啦

沙拿 米拿 輪流做

pass: 7xx

We controlled the game

最重要嘅文尼

悶到唔想睇 垃圾

縮後就豬架啦

上slk同ox 要增加個速度

後面有3個，好心神軒就谷上啲啦，後面企4個人做乜

利狗縮後

對面企位猜唔散

老實講。我落到場既話都有信心mark得住史獨

乜鳩呀
高美斯明顯唔係企邊啦

唔得就猜後 無限loop

米今場企前咗好多

skip左場波

逗咁多錢人工行行企企都幾荀工

咁都唔係企邊

S15 扮工能力好高

比人打反擊

難D

傳波真係

死撚左佢啦史獨

神軒=25歲開始入職aco

今日晏菲路好跣

屎毒

比slk我牙 dllm

係佢錯

好好笑條中場線

新siuma

同埋好硬

史獨ha

明明界外球又比佢

出我喇屌[i[/i]

大清自己仆街

唔郁淨係傳波揾我都得啦

下12m？-.-

12m

大清

下

黑哨

12碼

靠兩個工兵派牌係咁上下啦

點解

黑到

而家興中堅掉呀
你識條春咩

s15 要跣幾多次

12碼！

PK??

抵啦, 拉到咁

係咪平衡時空
後面3個明顯平排
左屌摩 右一時沙拿 一時米拿

我老母俾我train三個月體能都分分mark得實

史獨咁都唔入

米拿啦仆街

原來f9 係演技派

炒硬

唔入

笑左 以為吹matip

friend 黎架嘛

你話係就係啦

拉衫
無黑

沙會炒

4424

黑哨都唔入

穩輸了

咪又係炒

其實根本打緊3133
左路摩一個

炒了

抵啦

沙律

屌你老母 唔係米拿射ge

點解係沙拿

Salah射

我屌你老母死垃圾水貨

屌你老母唔係米拿射12碼?
比個腳軟既射

屌你老母水貨同神軒走啦

diu

係軒隊錯啦

Lol

salah射真係笑話

笑話

國家隊salah vs 利salah

on9 12碼都冇人夠膽射 要個狀態最好果個射
你隊波執笠啦

哈個龍有早出之嫌喎
利申:中立

真係遇左唔入

搵個射術實差去射

仲話國家隊時射好勁
比milner射好過啦

點解唔係米拿射

笑左

轉沙拿射做乜撚呀

其實真係預佐唔入

點解唔係副隊射

睇呢隊波真係好撚絕望

左腳仔果然係射右邊

好心畀返米拿啦

呢隊波真係頂癮，永遠對手送既都唔入

唔明點解咁都有得拗

屌 邊撚個揾沙拿射 明明米拿穩穩陣陣

上次世界盃外圍賽入左球94分鐘12碼之後就講左比佢射啦

射撚到咁

米拿呢？隊長呢？正廢柴

有米拿都唔俾米拿射

係喎

做乜撚野? 今季唔係F9射嫁咩? ON99

有米拿唔用

柒夠未啊救命

唔係垃圾非洲波入左球就以為自己真係英农雄呀

不如俾米仔射算啦 個個都唔撚入

米拿無得射係咩事

我老母都知撲咩位啦

搵個腳生蟲嘅去射未射都知唔入

點撚解會叫沙拿去射
好啦唔入
補射都中柱

打和，SUPER

比廢奴, 屎毒射都未到水貨啦

戰犯ab

有無人同我一樣
岩岩見到有12碼
已經無左個份緊張既心情
因為已經FEEL 到唔撚入

炒左2球啦 仲射

呢隊波真係好好笑

準備睇比一眾利迷笑既tom ince 入波

利呢隊波可以有幾柒

我呀爺都唔會射成咁

垃圾利 屌你老母

真係FEEL撚到唔入

高普係on9

屌你老母 呢隊利物浦柒夠未 高普搞唔撚掂都係要換嫁啦

平時沙拿把握力咁差 連12碼都射得咁7

哈哈哈哈哈～～～～

放張櫈坐係白界都救到

點解會送都唔入嫁

之前幫埃及入咗球跟住就畀佢
仲以為廢中9up

係

same

沙律個樣完全冇信心
左腳咁去係人都知你射右啦

米拿有無種酸淄溜既感覺

我已經打定左沙拿炒
點知件垃圾真係炒

米拿唔夠膽射
廢奴唔夠膽射
史毒早幾件一定搶黎射
神軒好早就 skip哂 d罰波

屌你老母呢隊波個信心係跌到俾人踩 jj都唔反抗

沙拿企埋去個下心諗做乜尻

Same

垃圾利真係笑話黎

屌你人地朋友送埋比你都唔入

沙拿無論做乜鳩野都要就返左腳
對曼入個球就係估你唔到用右腳

高普訓撚醒未 邊個比沙拿射?

痴撚線大大12碼勁人米拿係到唔比佢射

成隊波咁多人專登搵個唔識射波既讓人?
有福將米拿又唔撚俾佢射on99999999

話就話國家隊入過
好心米拿係到就比米拿射啦

12碼擺明黑比你
你都唔要
咁抵輸啦

都廢是屌

青， 唔緊要， 我地有未來

執包伏啦屌佢

爸b 老左好多

沙拿完場要喊

軒隊成日企D死位點傳比佢?

比米拿同skipper射仲好

準備射既眼神已經出賣左佢

唔算黑

中下遊隊

棄睇利了 浪費時間

上季對修咸頓炒完之後冇比佢射啦

他知道哭是沒用

華拿：

小牛牛

呢隊利真係得啖笑
有個上季入咗N球12碼嘅係度唔比佢射
綿龍搏返黎又唔射
搵個無射術嘅沙拉射
然後

仲有邊個搞得掂
高普已經算近年最好個個

下半場唔早啲換入slk & 100分的話一定失分

未睇過軒射12碼？

4424 都win 唔倒

一定唔會換2個

等埋下年keita la

高普半場執定行李

下半場唔睇啦屌 最尾一係0比0

一係比人入輸1球

轉人唔係問題 你又唔撚係射到米拿咁有力度有角度

睇利記先好睇，驚悚90分鐘

踢緊乜

呢場都贏唔到廢中應該聞到魷魚香

高普iq有冇10 ?

得沙拿係做到攻勢 其他全部都用神軒技 回後

高普肯躝未？

失過多球？

呢場如果羸唔到 高賊自己請辭啦

嘩 ， 軒哥 你見到有人向前跑咩， 咁點解會咁傳

種絕望同學神時期有得揮

成隊換柒左佢啦

笑到仆街, 前面企4個, 後面企4個, 冇人走位
求其一腳吊上去

炒左邊個教

2個前鋒唔識跑

不如簡單 d問高普一句，而家第一繪子手係邊個？
你答唔出就食屎啦

垃圾利

拿拿聲換ox 同slk 玩高q大棍la
頂唔順了

換乜鬼
Fsg都唔比錢領隊買想要嘅人
邊個教都死

是撚但啦，一撚樣

錢又唔係用得多, 係咁架喇

劇本
一覺唔好彩最後比人1比0全失3分

高普食屎啦
米拿係到沙拉射?

Every weekend ruined by Liverpool Football Club. Thanks.

我夠膽講呢隊垃圾利過多10年都唔會變好

講真出史毒我出蘇蘭基好過

咁唔使領隊啦

出張仔啦屌

個球證半場都吊撚左
利記咁樣都可以唔入

走啦高賊
番德超教拜仁打你個plan a 啦

廢中好撚野
失咁多分
場場比人針對性部署都唔轉陣

高普 呢個決定無可能解釋到

除佐換班主

又味到 保巨 神話 8折高 9折c機 尼哥 級數

唉

米拿上季炒左一球之後比左費奴,費奴炒過之後咪比左salah囉

高爸b肯定玩緊政治
捉緊好大盤棋

廢中坐返入去 係咪收得皮？

成隊踢緊乜撚
睇到好燥

live po 利撚投票用咩戰術

on99 翼鋒頂波成功率就高過個中鋒
咁你就食撚得屎啦

場波悶撚到, 成班唔知做乜9, 防線都係唔穩
前面攻又攻唔到 唉

隊波撚d跌善下半版

文尼 啦抖多陣先啦

想睇利市班撚屌球迷點睇

見到沙拿今埋去就知佢一定會射龍門左手面

你老母真係夠膽死射番龍門左手面

依，，咁就黎輪到路夫蘭

其他人射咪又係唔入
低谷

咁即係高賊自己教得差啦

下下都斬入去
史獨掂下都跌
撚拎到粒波
沙拿矮仔又難拎

球12碼hea撚到
任何假動作都冇, 仲要唔係睇住龍門郁黎射
bam都bam綱頂啦

有冇link

換走史獨啦出黎有撚用咩
ox slk唔用買黎做乜阿

高普躝啦屌你老母，熱血教波躝去日職啦

一早炒過
隊都冇份排

個個都有份射十二碼 正

有無巴打 acestream 雙開?

睇到好撚嬲呀點算

老虎好學唔學 學劉翔

仲有摩

大把隊都係一個炒過之後第二場就比第二個射啦
係利狗第二個第三個都炒咁撚柒

呢隊波執柒左佢啦
個個都無信心

利物浦老板都幾有耐性 開季到依家嬴得5場都唔炒高普

話就話踢３個中場其實得2 神軒傳埋Ｄ保守波都算 老母真係ＯＮ撚９ D垃圾走位
我特登睇住佢 下下係到慢跑唔撚現位 佢不如出去啦

仲有史毒又係廢 已經講唔出佢有咩好

成班波都傳波都低水準 點攻?

史獨半場仆咗幾次街？

D人傷到邊個肯黎教，lala 佳尼 古 mane

仲要成對波唔撚走位
點拉散人

人地中場後場就夾住利前面4個
利後面4個就自己後場猜
有撚用咩

有起過身咩

r聯排第一

呢隊利真係執柒左佢啦，睇死下半場俾人一下突擊輸波

迷fsg黨仲有耐性啦

利記上下講心唔講金

米拿射得咁好唔搵佢射
第一次想屌廢中老母

還不夠絕望

前場除左沙律慢過閪,人又唔走位行行企企
廢中都唔知點教波

Half time scores:

Arsenal 0-1 Swansea
C.Palace 0-2 West Ham
Liverpool 0-0 Huddersfield
Watford 0-1 Stoke
West Brom 1-2 Man City

水晶宮冇me又輸波

幾時先醒覺 史毒係冇撚用嫁...?

Fsg:簽左長約 炒左有排賠 不了

週六扮工jj

史獨真係好撚柒廢
次次拎波都妹下妹下咁
拍一拍就甩

仲有其實軒達臣出黎做乜
下下吊D高波埋去
前面又無高佬

前面四個把握力最差個個去射
真係覺得佢入多波係射術好？
on9

屎毒同老母個造型都幾似, 又係橙Boot
連踢法都好似

認真
10場14分其實真係已經唔錯
絕對收貨

好明顯米拿最穩陣
上次高普睇過沙拉係埃及射入過就話比佢射
上次廢奴炒完謝到而家
而家到沙拉
真係恭喜晒
叫堆無乜心理質素既人射

我都想支持高普呀

屌你老母咁你做d野比個垃圾理由我都好啦

主力係做唔哂 叫你做少少野轉下陣 出下唔同ge人係咪咁難

反正依家橫死店死

Klopp on Salah's penalty: "I never saw a celebration of a penalty like this! I would say in this moment he is our number one penalty taker."
埃及嗰場後咁講過...

而家既利好似佢響多仔晚期咁

史獨都係賣啦，係度踢養生波

其實都要試啦
都傳唔到波 全部冇空位

今日表現好好喎

同埋渣士個陣

地波個陣斬左眼？

決心要射到成隊無曬信心💪🏼

傳咗幾百球都做唔到d咩出黎
個款似無人知點做咁
球球都係滾水6腳咁傳出去
同埋可以確認今季大師兄已經廢咗武功
觸覺靈氣都無埋

唔好再以為自己係強隊啦
踢返簡單啲啦

沒人要

廢中換SLK 100分入嚟玩下好過啦

出u23 啦
出埋個17歲青訓
班正選都唔知打乜鳩

Jay Rodriguez

唔識變陣請教練做乜

高普老母就收貨

無人要唔代表要出嫁

yes 護級成功

80分轉會

點解要play咁narrow

換 軒 綿龍 s15 la

分分鐘出u23嬴到波
依班垃圾正選去踢u23都嬴唔撚到

其實ings 去左邊，451 廢奴中中，ings 前應該都ok 架wo

點樣無史獨既替代品呀
比機會佢射咪又係追唔到波

Solanke都唔到ings啦

軒斬俾米拿你訓咗？

雖然沙拉入好多波
但佢真係miss左好多chance

無古真係似中下游咁，唔知做麥

以前d食糊位無晒d變速

10球中一球
12碼都miss埋
痴線

除非 slk 練習果陣係垃圾屎 ， 唔係s15點會排佢前面

雪古黨快啲跪低認錯啦

一早話左係時候放棄史獨
你比佢打正前
費奴又要讓個正前位拉偏左
即係又打少個
機會已經比足啦

廢中教波真係完全唔睇技術，沙律國家隊球十二碼係入，但射得唔靚。而廢中就因為球波入得熱血，之後就俾十二碼佢射

之前仲話想賣米拿
大佬 米拿已經係成隊波最肯位最有鬥心果個
今場又係得佢走位
咁都想賣
屌

真係出slk衝下好過
milner同神軒斬

廢奴同salah執第二點算

有無人可以解釋到點解有米拿都唔係佢射？

鳩軌果幾球你訓左？

成班人企到咁前，根本玩唔到小組，又易比人打反擊

佢想睇can子

大師兄踢英冠算啦
比班u23玩下

成場最期待就係等廢中完場之後嘅藉口

無用嫁，ings唔係姓高

有無古都係中下游啦
場場做D野出黎都似搏一分 唔係三分

高普快撚啲躝

無撚用嫁
米拿咁耐只射失過一球都無得射

踢到斷撚左兩節

希望60 分鐘好氣好力入黎爆

我地利記精神 就係熱血

高普keep到完季冇比人炒
真係當佢嬴

長傳要100%傳到先斬得？

如果古同mane兩個傷成季
呢隊垃圾波真係降得班

米拿就好似高路托尼咁 無論幾老 落場一定交到貨

一早話咗而家隊波最需要嘅係學神呢類教頭

呢樣唔關廢中事

想賣果個是Fsg
最好堅持要留是高普

今日冇精神了

依家買和都有3倍

以前有謝 未無呢個問題

La點解就三張野都仲去踢英撚
有佢係到應該會好好多

扭______單刀

咁你講曬啦 小Q

老母繼續思考人生
主攻都得咁少touch

0射22%控球 我利又贏

進攻得一個套路
甲組都識守你啦

利記問題係二線球員打一線戰術

每球都要係威脅先得

成日走去死位

岩岩開波有球仲要企球證後面, 唔迎波

史獨老母呢兩件根本唔應該再出現係正選陣容上

有撚戰術

半隱形了

計點數比多幾分我利啦屌

唔好侮辱中下游啦
中下游後防邊有咁7

D人明明唔岩用好撚柒鳩心你就轉陣啦
次次都用同一種打法
屌你老母你買撚到人岩用咪轉返囉
仆街高普幾廿人歲人好似細路咁扭計
我要打高壓 我要433

利狗名氣大, 陣容廢, 老闆度縮, 教練仲要打D高技術要求既波

原來有出佢

老母真係仆街黎
試下出多D古積算啦

利物浦唔可以炒高普
但愈來愈覺得頂唔到完季

冇埋軒條中場0 防守力
你以為屌簡會執屎？

你岩

中後場d 做波 一係橫傳一係輪流斷 對面企定定等你交失

似係你講晒
唔試長傳 = 安全波 = 垃圾
試長傳 = 鳩斬= 垃圾
即係要100%長傳先合格

已買

軒斬比摩傳中
廢沙同cm打小組

成隊換晒佢

駁唔到

留意到高美斯直程唔上
睇黎今場落左Order,點都要cs行先

高普係想玩熱血足球

咁歐聯打強隊先出主力

英超下半版都唔care了 歐聯踢得好

高普完季仲躝 大家留個美好回憶算啦

場場失分之黎 都叫你變 你都唔撚變

都唔撚化 我屌你老母

古蹟 有古一招可出

Agger

佢冇渣士，king咁大洗
好難炒

s15--->s29
老母-->張仔
f9打假9

每個禮拜睇呢隊西波妹下妹下真係ruin my weekend

有見地

唔換人

hater gonna hate

默契仲大問題過球員個人能力
今場勁多配合都傳唔到/拎唔到波

排陣尻黎，戰術free style
世界級教頭

再唔掂 f9 -> can/woodburn

4231明攻中啦屌

屌 人又唔買
舊人又傷曬
後防又老又跑得慢
古又冇心機踢
前場把握力又差
遠射又冇 反擊又冇

用個頭？

其實我好希望呢場輸鳩埋

英超下半版但係win it 6 times收唔收貨

年初4

買和+客

仲唔換人

好老實 我覺得基達黎 古&啦冇走已經差好遠
加多一個中堅 但就覺得廢中等唔到已經死左

無80分鐘都唔換架啦

今晚全部客勝

屌都係一路玩2k一路睇

唔換人
高普依然係高普
躝啦唔該

其實唔炒高普應該係睇在有R聯踢
炒埋分分鐘出局

高 美斯

除左我獌

米拿波都唔識開

中場出番can換老母 前面換史獨出蘇基算啦

不過廢中實用ox換salah 同can 換米

老母實留 契仔

點解史獨仲可以留

希望5x分鐘見到slk

費綿Lu

旁述好攪笑

can換老母 幫助唔大

識小小波嘅都知史獨唔會再有貨交

應該會好d

一時就費綿龍

升佢去傳奇隊踢仲好

費綿 都講過1次

斬比沙拿你頂乜啊大青

乜士氣都冇，乜戰術都冇用，垃圾心理質素

100%唔會發生

matip

降班啦
降左先有油王買

哈迪斯 壓前左打

老母同高美欺啲傳波面對面都失
向前壓嗰陣下下都要Matip帶個波上去
遲早爆炸

大師兄完全夾唔到費同沙

史獨食屎

仆街1：0

1:0

-6足球

反大青？

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL!

質素 ， 唔反了

1:0 yeah

-6到

唔駛諗有得換佢出黎了

係時候換啦

又要見到高普又要見到史獨

第100球

送禮

goal

glass is permanent

OG ASSIST

-6

朋友

輸多幾場 排161718弟 嚇撚走FSG班撚屌先啦

仲跳開心舞，無人識嫁喇，一年跳一次

-6 NEVER DIE

入啦入1啦

阿記都1-1, 又係高拉辛尼

-6足波

好似off side?

大師兄

真朋友隊

大師兄咁都有波入？！
明明踢到pat屎咁

去一去廁所就入波

人地頂嫁wo

人地頂

雖然入波，但好-6

反史獨又輸

大師兄返黎

大ching呢球走位有功架

呢球salah入唔入到

1:2

無，對家頂畀佢

大師兄番黎了

Class is permanent

緊張時刻又到
利記入完波，通常輸on9波

史獨終於識入波

球探fake oh

換人啦 陣間俾人入一球又拉龜

呢句真

個下埋門比沙拿肯撚定射比龍門

人地傳

-6都好緊要既

炸糊喎

幾驚又中眉

都幾肯定唔會入到

Glass is temporary, class is permanent

負碌到

sor 睇唔到人地頂
個網好lag
一傳波下一秒就佢頂入

係唔係掉轉左

-6都要識走位

Glass is permanent

神話好過懦夫 尼哥屌打依家史毒

對面右閘幫左兩野

人地隊長送兩球比你
一球12碼一球頂埋比你

廢綿奴零作用

曼城可唔可以入多兩球

-6都要射得入

朋友落左order

要入了

大師兄入完波
代表佢又要傷幾耐?

打邊廢武功

真兄弟

高普仲沉迷假9

入多球先好笑

入後備席啦屌佢

真朋友

史獨club football第100球

高普朋友唔想高普失業 落左order

2:0永遠係最危險

下場變番 上場個陣啦

換人未

人地助攻比你入

輸一球最安全

換人啦 妹到70 分鐘都係咁㗎啦

入左更如唔換

出ox好過啦屌

又鞭

大師兄你咁樣會受傷嫁

沙啦 好廢 冇身位

好野

艾拔圖史杜烈治

好on9

阿記2-1

又向前傳

大師兄倒掛

都預左

話咗會反杯

軒又斬入禁區

嘩 ， 射都得其實

Class

咁都入唔到 換人啦

2：0

軒

唔反了

抽筋仔GIF

費綿龍

搞掂啦

2:0

費眠奴

高普朋友咁好人

BIN

角球

妹完成場又吹奏
不停循環

又咩慶祝黎

幾耐冇角球入波

角球都入到波

廢奴：助攻唔到自己嚟算數

屌那媽-6領先之後多左幾多onetwo同直線
證明班人心理質素幾差

乜撚野慶祝動作黎

反史獨反費奴全部柒了

屌 依隊西波真係

廢奴跳埋D柒舞收皮啦

高普朋友

死球有波入，好感動

廢線奴入波, 仲要角球
摑晒你地全部人一巴

神蹟

半場做到野 私家雞

軒踢乜春呀
d長傳咁準都有嘅？

西波

1001

沖個涼就入左2 球

夠膽軒都入埋